「突發」南北韓於舉行中嘅世界乒乓球團體賽，合拼為一隊

第時中国隊同香港隊會唔會被融合

所謂嘅香港隊，好多時都係強国入唔到國家隊嘅人，走嚟香港打波

歐美會唔會特登輸俾佢哋以示和平友愛？

帖雅娜嗰一代就係

侵侵：Peace is the prize

上次冬奧班南韓運動員先比佢地玩過一次
辛苦佢地喇

南北韓於舉行中嘅世界乒乓球團體賽，合拼為一隊
中國或成最大贏家

冇乜留意香港隊，多謝指正

雖然唔想承認，不過乒乓球強国真係真正贏家

Fifa世界盃就話突發啫

如果南韓 北韓 運動員一齊訓練果陣

南韓運動員 借機向北韓運動員 灌輸 南韓好發達, 好多娛樂 ,民主自由人權價值觀

會發生咩事??

係比賽途中，打緊八強

原本八強兩韓女隊爭入四強，未打之前舉行記者會，唔使打直入四強，變咗對日本女隊唔公平，因為日本女隊剛剛打贏烏克蘭入四強，兩韓聯隊比日本休息多一日

跟本成件事好小學雞；下場唔放水，日本隊一定要發動同組國家抗議，十六強拿多一個位；

打打下可以改嘅咩

同問

現今嘅政治形勢，只能夠集眼開隻眼閉

左膠拍哂手喇 直頭 邊個敢玩

直接成round skip咗佢，你玩晒啦

表面和平無限風光
但代價係北韓嘅極權得以長存
集中營啲政治犯以後就無人過問

點都好
如果北韓改革開放
就對北韓人最好